比個90後同事阻住同老細出火

話說老細最近已經好多project要跟，壓力大到仆街

咁就比老細叫左入房幫佢出出火減下壓 ，

一入到去就同老細做前戲，

到老細準備出火既時候，

點知兩個90後下屬因為叮飯而鬧交

其中一個仲衝入黎阻撚住老細出火，

即刻搞到我要落枱底，

咁張枱個高度岩岩好姐住我同老細條丁個90後見唔到我，

但係出緊火既關係老細一野射落左我塊面到，

D精臭到仆街，

咁呢個情況老細就係咁意叫個90後放兩日假休息下，

個傻仔仲笑笑口

唔知佢做乜鳩

等佢走左之後我就同老細講炒左佢，

條傻仔仲以為衝入黎好型，

準備搵定工啦傻仔。

👎🏻

0.2/10

收嗲啦方面G

on9 你喺枱底又見到笑笑口 作故係咪唔使合邏輯啊

我係空氣，比你地吸撚左

我當住同事面揼佢盒飯落垃圾桶 爽！